# Курсовая работа

## SMTP клиент

- Создание SMTP-клиента (как части MTA), обеспечивающего удаленную доставку и поддерживающего очереди сообщений.

- Все варианты предполагают обработку нескольких исходящих соединений в одном потоке выполнения (т.е., одном процесс или одном потоке).

- На один удалённый MX надо создавать не более одного сокета (допустимый вариант — на один удалённый IP не более одного сокета).

- Следует использовать отдельную очередь собщений для каждого MX.

## Условие

Используется вызов poll и рабочие потоки. Журналирование в отдельном процессе. Пытаться отправлять все сообщения для одного MX за одну сессию.
